【情緒】因為又有香港人死好無奈，好嬲嘅，入一入嚟

記住而家嗰種悲慨
記住而家嗰種憤怒
拎個樽出嚟
將嗰種心情，放入個樽
望住個樽，清晰理解點解你會咁嘅心情

未來嘅抗爭路上
只要一日港共中共未死
每有失意，拎個樽出嚟

聞一聞
記返點解你係香港人
記返點解中共係你嘅敵人
記返點解你要繼續為香港行落去
記返點解你要為香港繼續鬥爭

毋忘烈士
毋忘香港

一定要記住
一定要行落去

為自己
為自己嘅家
為香港

推！
唔好放棄呀

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

入面有好多人願意聆聽

永不言敗！

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

Push